屌你老母 要參與功能組別 幾年前點解唔袋住先

不服來辯

為左共產黨where爛塊面
再啟動國際制裁攬炒

根本一大班五毛想保護功能組別呢個體制

一係就係傳統泛民又想呃飯食 又想出賣香港人多一次

進攻功能組別係為左證明進攻功能組別係無用

放低負評又唔撚講嘢 唔敢面對自己幾撚矛盾？

因為班人剛剛先覺醒

屌你老母答我呀
點解當初唔袋住先？
反正都係進步 連登仔唔係話可以投攬炒派入去架咩
當年支持袋住先咪有攬炒派特首

覺醒 所以要保護功能組別呢個制度？

你咪唔進攻原地鳩叫囉

咩唔係win左過半 就win?

令選舉無法進行唔得咩？利申反對一切不法行為

因為當年覺得民主派點選都唔會贏到個假普選
依家玩功能組別有機會立法會過半數
咁點解唔去做？

「我寧願原地踏步， 也不要行差踏錯。」
吳靄儀：大家是不是願意堅持不變到寧願獨立的地步？

BIN到發發聲

我都覺得好撚on9
但係睇完沈大師篇嘢又好似駁唔到
依家好頹 好似個個都等立法會選完
由光復香港變光復議會就算
唉 我都唔知仲有咩可以講

其實我唔Get 功能組別有咩問題 有冇人可以答我？
我成日聽到人話選功能組別代表承認功能組別 但其實係冇可能過半架喎
我地宜家爭取而可行嘅係直選加功能組別過36票
我地直選一定過半 而功能組別一定唔過半
就算最後美國幫我地又好 爭取真普選都好 都係要廢除功能組別啫 我地都係有So. 因為我地功能組別唔過半 咁其實選功能組別有咩問題？

之前係因為根本唔比人入閘選 點袋住先？

屌你老母啦 你叫兩聲口號就鳩叫 唔撚識阻止佢選舉進行既 用下個閪腦啦 生腦炎啦屌你老母

其實憑咩講進攻功能組別係行差踏錯？

進攻區議會又叫唔叫行差踏錯？

進攻立法會呢？

你覺得你贏到功能組別唔撚比人DQ? 咪撚天真啦 仲信政府

因為我唔係要泛民驘，我要建制輸。所以唔理三七廿一有險可守

未試過又話人唔得
兄弟爬山各有各做
依家人地爬緊山 你就係山腳笑鳩人爬山

你叫班國際戰線情何以堪
佢地日日係外國輸出緊香港制度有咩問題
你地就去支持呢個制度
定係國際戰線手足唔係手足？

佢真係DQ咪仲好

依家比？依家咪一撚樣DQ 瞓撚咗幾多年

???

點樣阻止選舉進行？
鳩叫定點？
真心想知？
立會過半起碼會某程度上保護到手足
何樂而不為？
一直唔明兩者有咩衝突

DQ左咁Q多個人仲相信制度

擁護荒謬制度算唔算行差踏錯？

建制輸唔一定投票整輸佢
阻止選舉都係一種方法

百萬手兄 十萬勇武 都未攻入警署搶軍火 搞時代革命啦
政治既野 你太理想化你就傻豬啦

原來當年波蘭團結工會行差踏錯行到贏撚左

你係行條同我地相反既路就緊係要屌你 醒未？

點解唔阻止選舉？答到未？點解仲要被動？

當年係比兩個爛橙你選
你好彩就一個薯片，一個柒婆
如果係689加777兩個比你選

阻止選舉只會俾政府有藉口推電子投票
更何況而家你班白票撚先係小數，點解要跟？

利申：已經幫同事朋友登記咗十五票直選，廿幾票功能組別，等緊你點阻我投票

邊個同你講選到議會就算

咁請問點阻止呀？又唔講

你咪阻止囉
選舉搞唔到 佢地一樣霸住個位拎高人工
我係建制既話 都想見到阻住選舉
最好阻到去2047

阻完之後呢？

有無諗過你先係同我地行相反既路

DQ咗幾年啦阿哥

發揮創意啦 我係到講到時咪又係一大堆手段去預防

你老味如果有人知今日會咁 當年一撚定袋住先
尼個世界無人係先知
鳩知689 同 777 係賤到咁 貪曾原來先係好人咩
你尼D撚樣淨係識回帶鞭屍唔講今日形勢 仲以為自己好撚有道理

咁進攻特首選舉呢?

想問 投票日用半個鐘去投票 點樣同其他路相反？ 點樣阻到其他路？

現有制度點同袋住先
功能組別係N年前已經有，選入去再瓦解，控制議會局面係其中一個可行方法

屌 又一個CLS 講都曬9氣

袋住先 = 選特首但無提名權
關立會咩事？

得,冇問題架
咁而家政府再俾你袋住先,你地究竟袋唔袋呀?

分分鐘班白票撚一人mark一個票站都未夠人

其實 可以進攻一次 亦係最後一次

票可以投 但記住只係抗爭 手段之一

香港必須推倒重來

唔比班人試一次 佢哋係唔會死心

諗下點應對 輸咗或者贏咗 會出現嘅問題好過啦

樓主冇野呀嘛?扮完勇武屌和理非幫襯黃店,而家屌鳩埋選立法會係想點?

選到之後DQ 係宣誓無跟足份稿
你覺得今次仲有人會因為咁被DQ?

人地夾埋罷工
香港罷到未

咪比佢Dq囉 如果唔係黃之峰比人dq 邊有彈藥比美國立民主法呀 成日都話呢個冇用果個冇用 知唔知道林鄭最新個預算案 點解要派10000萬 就係想令我地處於兩難 分化我地呀
咁點解我地唔出招令返佢地處於兩難呢？ 呢招先係高招 咪繼續選囉 睇你d唔Dq 其實佢D唔Dq真係冇乜所謂 再選過都係我地嘅人 但佢一dq 佢一定輸曬道德高地 輸打贏要嘅話 仲係咪叫選舉？

係咪勇武阻止選舉進行？
黑警問題點解決？

電子投票？好呀 想睇

最好大家咩都唔好做
美帝飛機大炮 解放香港
民主自由從天而降

絕對明樓主諗咩
個制度仆街 點解仲要玩

但係我就覺得
第一，咪試下囉，贏既有乜所謂，輸咪可以 塞住班泛民把口，講咩有險可守5：0
第二，兄弟爬山，不割蓆，其實所有都係試，無人知成唔成功？

你有閪撚資格嘈 捉鬼天師

1現任果d 自動連任

2今日選唔到 改期再選

我地一向小數派 冇人要你跟 但至少唔係擁護一個垃圾制度 咁樣叫做咗嘢？

秒
大家以為有撚手足參選咩 局黎㗎

之後咪繼續抗爭囉屌你老母 同當年阻人佔領一撚樣
成撚日問之後 之後咪中出你老母

屌你老母 功能組別過到2/3咪可以雙普選囉

功能組別過半咪冇得批錢比黑警買子彈殺手足

你係唔係呢幾個月訓撚左

問題係功能組別唔過半
提咩議案都唔會過分組點片

唯一有用得否決權
但佢地個底好難令大家信服

其實都幾好笑，學人講數但兩手空空咩都冇

人地加黑警人工你又否決唔到，比錢買武器打鳩你又阻唔到，阻立法會又唔知要幾多手足比狗拉比狗打先做到

第日又有惡法，又要有幾多中學生大學生出黎比黑警打先夠？

你取消到下屆功能組別咪大家唔洗拗囉，但事實係你取消唔到，功能組別係下一屆係點都存在，為左杯葛功能組別所以就將啲議席送比保皇狗？你思想都幾特別，第時黑警又加人工就真係喊都無謂

希望大家分清攬炒同自炒嘅分別

或者你講下有咩其他方法啦，唔好一味淨係bam人

釋法權係人大度

一句到尾 支唔支持香港獨立

起完底 拉

唔好再覆呢個post 啦
問佢點阻止個選舉
佢一句發揮創意就算
唔係下下612 架大佬
已經夠多後生仔犠牲啦

係呀 港共唔會就咁同你算
無限DQ 民主派少過半數 再無限改議事規則
用盡資源入到去 一樣改變唔到事實
個立法會從來都唔屬於我哋 仲記得71佔立嗎

成班人好似冇撚用過腦 泛民出賣香港人咁多次仲要推泛民入功能組別

行出嚟投票唔叫做野，唔通好似你咁鳩亂吹風叫阻止投票叫做野咩

同埋 真係有啲人，只能用選票支持
樓主都要明白 唔會全世界都前線

先破後立
下個post再講有咩方法唔撚得？

唔屬於我地 係因為議席兩邊都唔夠一半啊
叫你9月投多張票會死咩

點都好過白票撚，日日尻叫美國會制裁，訓醒覺就贏勁似食左鴉片

2016 年有撚人講民主咩
王喜話自己做緊藍絲tim

販民個底咁花想點信
要打功能組別冇問題 但前提要說服到大家

咁你係咪想批錢比黑警？
你唔贏功能組別 有咩好做？
你睇個款都唔係前線啦

只要有一絲希望都要做

次次講到有咩方法就秒㗎啦
平時做冷氣軍師吹下風推人出去，訓醒覺等美國制裁

咁我咪問你,
而家政府再掟個一樣既政改方案
你要唔要呀?
都係一絲希望喎
當年點解唔要呀?一樣既野黎喎

收皮啦p牌仔
你有咩高見
我一個諗到就唔撚洗對住你班on9啦
開post集思廣益得唔得呀 答到我未 點解當初唔撚袋住先？
開post目的係要你地勿忘初衷呀屌你老母

記得！
但警暴問題點解決？
當年雨傘仲遞水比狗㗎
今年唔比人打都偷笑
佔得一次唔代表佔到第二次
佔多兩秒已經變浮屍
手足性命少一個就少一個

兩樣野係可以同時進行
唔該你快手破左佢，順便將香港獨立埋，咁連立法會都唔洗再討論

你做既嘢咪話比外國聽香港制度好健全囉做嘢做得醒少少好唔撚好

又話兄弟爬山
屌你日日都有分化POST
燒山條片已經講得好清楚
有邊次選舉係真係搞過正式抗爭?
有?有就唔撚會仲有咁多人未登記啦

得罪講句，我可以講埋我係咩票站，到投票日佢都無能力阻我投票。
利申：鄉黑區鄉黑大本營票站

其實如果你期望可以靠選舉變天咁袋住先係仲容易照計

請善用不推文回覆

一句到尾 袋唔撚袋

其實我個人有啲期望 新屆議員反正都會被DQ不如更多出現係前線
我唔係話我地應該對議會絕望 但係事實係咁 就用議會身份做大佢

Btw off topic希望某啲人唔好見到呢個comment就高潮話永續議會 話議會線無撚用唔駛做
有冇用我唔知 我承認好可能無撚用 但用你半日時間去搞選民登記去排隊投票 點撚樣阻到你twitter/文宣/勇武/私了/鍵盤呀

咁咪投素人 有好多新晉既
咁唔通建制贏又信得過？

你諗下，我地死左幾多手足？
勇武勇過啦，我地依家好難贏到
依家唔勇武，去悼念都比人打

你諗下仲有咩可以做？

屌兩句就分化 連登一撚定要一言堂
分化到就唔會走到依家啦傻鳩 講完分化未

樓主，時代唔同，最緊要變通
邊個話只係光復議會 ?
上年至今，都係兄弟爬山，各自努力

幾年前以為自己無得玩 當然反對

依家發現原來有得贏 點解唔玩

如果可以小圈子地選個反中共既特首出黎

我舉腳贊成呀

政改方案唔係一絲希望囉
你答我 你係咪想立法會批錢比黑警先？

定你就係打手啊？
兄弟爬山 各自努力

唔係話犧牲好開心 好光環
每個犧牲都好sad 但打仗要預犧牲
最好緊係齊齊整整贏 第二緊要就係點犧牲得有價值

你阻到班國際戰線
你叫佢地情何以堪 人地日日講香港制度繼荒謬 你就功能組別投票率破新高去話比人聽香港制度健全醒目仔嚟

其實如果依家有既
幾年前點解會係冇

入到圍再講啦素人到時投完咪又係dq 醒未

就係另一個好重要嘅問題 要睇下泛民願唔願意同素人配票 肯唔肯放棄原有議席 送素人入會

想聽下樓主有咩大計

利申：未知點行下一步

明白打仗要預犧牲
但依家警暴問題係過份地嚴重
打仗都要判斷形勢

即係要贏過先玩屌你老母啦 諗下點解當初要出嚟遊行啦

起碼警隊加薪都Stop到先
同埋我冇話一定要選泛民 我打算本土＞泛民
白頭佬死撚開

我係要土共輸

而家邊到有機會其實

唔知前因後果
純粹反駁呢個主題：
袋住先係代表你接受佢比你既野
進攻功能組別係要現有體制內反你
當然體制外都可以反
但，why not both?

你答我
當選特首,係咪可以搞你口中既黑警先
仲可以搞埋鄉黑呀
兄弟爬山呀,做乜唔俾人袋呀?

講曬我想講嘅野 正 第一句都夠精警 拎兩梳蕉去講數

同雙普選行近一大步點樣唔係一絲希望？
我唔素想批錢比黑警 所以先要破壞立法會 咁樣先真正阻止

睇下大埔先啦，連街都出唔到呀，點樣令佢舉行唔到呀
下年一過23條國安法乜柒都黎，國際做野都要時間啦，係咪連時間都唔爭取呀？
仲諗住要放棄功能組別，仲講要翻舊賬用以前去睇依家，一律當五毛

拉

咁除左勿忘初衷 你仲識做咩？
日日有手足比人打比人殺，你仲想立會唔過半批錢比黑警？

要佢輸就推翻佢

事實就係素人會被販民「大局為重」勸退
勸唔退就屌你𠝹票狗

叫當選既議員自身去國際線高呼制度荒謬 自身走去前線同手足一齊抗爭->製造國際新聞

多啲諗唔同路線點有synergy啦 好撚多資源比你訓住贏咩而家

幾年前選委無機會過到600
區議會次次輸到仆街
好多港豬唔登記唔投票

咁你發現 你個發現係建基於中共公平同你玩佢建立出黎既制度 未

唔撚袋 咁點？
你想唔批錢比黑錢？

屌你老母啦 唔好拉埋嚟講 我完全唔支持批錢比黑警 唔素好抹黑

咁當你袋完,再當選
你都係晌現有體制內反佢架

Ching心水清

咁你快啲上中南海起義啦，唔好匿埋喺個mon後面

功能組別過半數就真係無機會
總數過半係有機會

袋完其實係仲易反

咁你做到d乜啊？ 返屋企啦打手
日日等立法會批錢比黑警？

當選議員高呼荒謬覺唔覺自己好荒謬？
日日吹奏功能組別

如果控制到提名委員會，咪得泛民入到閘囉

如果你覺得控制唔到，咁下年選舉委員會都一樣。

一開始燒基本法個個都話唔再信任基本法
依家個個爭住含功能組別

係呢一刻，選功能組別之外，仲有咩選擇？
唔好忘記得返半年就要選舉，係呢半年你有咩方法可以取消到功能組別？ 靠美國佬？定又要推後生仔出黎抗爭？
定係你想比多四年黑警買足彈藥打我地？

可能參與功能組別係你角度係變相認同呢個制度，但現實情況都要考慮架，你手上咩籌碼都冇學咩人講數？

勸樓主唔好聽咁多白兵，成班on9仔成日ff美國會幫香港建國

參與功能組別 關選特首咩事
功能組別過半數做到野 一定比選特首多
你答我啦

批唔批錢比黑警啊
啊Sir

唔撚想 咁點？
直接杯葛選舉 癱瘓政府咪比唔撚到錢

公民權利點解唔參與得？ 袋住先係議案，你都九唔搭八

因為唔支持既人無提供plan b

我未有大計
想帶出既係進攻功能組別呢步極錯

杯葛選舉究竟如何達至癱瘓政府目標？

樓主係度引導你講野呀
明明佢ban 9 人係應該佢拎方案出黎，話呢樣野點阻到佢行動，但而家只係不停咁引導你話功能組別有幾差

講黎講去都係果句，有人參選就冇外國幫手㗎啦 悶撚到呢
都話白兵係精神毒品黎

分別係，個特首都唔會因此而有民選特首之名

你其實知唔知行政主導係點解
過半數做到既多過選特首都講得出

好笑到呢

呢個好笑，唔知正確答案，但又知人地錯

點癱瘓啊？ 沙士都癱瘓唔到，靠你去做？
你杯葛選舉，唔代表建制唔會選

一撚樣係會比建制收皮

癱瘓政府？三罷搞成點你唔係無眼睇

定係你以為你唔選就會阻到政府運作

我驚你俾鄉黑搞

咁事實係香港唔靠美國係無可能建國

未有大計就stop la
自己哩埋係屋企 等手足比人打比人殺
除左話人錯你仲識做乜？

都冇人話進攻呢個制度係因為贊成佢，只係盡大家所能去嘗試唔同嘅方法去打贏呢場仗

有人街頭抗爭，有人進攻制度，各自爬山，我而家又唔係封鳩左你條路唔撚俾你行，點解唔比我試吓行呢條路呢？

區議會贏咗

搞唔搞鄉黑呀
兄弟爬山呀
袋唔袋呀?
你係咪覺得一個立法權大過行政權呀?
行政權掌埋司法任命呀
仲可以特赦手足呀!

阿SIR

樓主出多幾個post就癱瘓到政府㗎啦

唔係

轉頭咪又話你阻住國際線運作
又點樣阻到個選舉
我都唔明點解唔可以雙線進行
選區議會夠係加入呢個港共制度入面啦
咁有無阻到國際線
如果果陣又杯葛左繼續比D ON9建制議員做 琴晚廣福村個手足比人禁錮分分鐘死撚左都無人知

因為當年輸左

我覺得做乜都好 總之又唔洗批錢比黑警就得

做咩啫

每次都係咁㗎啦。。。

你依家有得選特首咩
過2/3 雙直選都得啦
到時個特首先有用

老老豆豆，點解俾人瘋狂dq，都仲話想玩選舉。
中共已經講明,想拎控制權,就係獨立
點會俾你咁做

圍爐飛機channel

之前2倍速聽佢屌鳩沈郁輝，成日話人前設錯前設錯

自己之後條路線就係靠美國介入，阿們

咁你有咩大計？ 去選特首？

睇下立法會有咩權限先黎9UP啦

咁你要唔要選特首呀
梗係支持袋住先啦

而家樓主就係講到唔選就唔會有人批錢俾黑警，因為美國自動會制裁
真心唔知佢d內幕消息係唔係源自白兵

靠美國都無可能建國到
香港建國對美國無利

Btw 真普選係最終目標，有左真普選先有機會有更多嘅政制改革，而唔係「為廢除功能組別而爭取真普選」

你依家係咩權都冇係度打飛機

其實點解選功能組別就係擁護緊唔公平嘅選舉制度
咁交稅比政府係咪都擁護緊港共
有冇人解答下

屌你老母 要光復香港時代革命
幾年前雨傘運動點解唔開始
不服來辯

講如果有咩意義?

幾年前區議會幾多席？宜家幾多席？
幾年前反共陣營四分五裂，宜家保皇黨自己都要互相爭奪資源
以前得少數人出嚟反政府，宜家藍絲都屌個政府廢
以前大把人覺得投唔投票都係咁，宜家對家係咁吹雞叫人做選民
冇分別？

我好想知條路係點行
係咪唔參加個選舉 美國就會做野
邊個可以保證?

白兵之流邏輯同藍絲邏輯有得揮

比個plan la
唔玩功能組別
唔袋住先
咩都唔做 念力救港？

又話香港人係民族，未見過一個民族咁低賤，成日ff美國幫自己

特首候選人係中提名 點選都制度零影響 唔會拎到行政權
功能組別候選人係自己提名 成功贏到可以控制立法權

我睇左好耐都唔明
係咪我智商門檻又唔夠了

泛民情何以堪

佛系抗爭
到時候美國就會制裁

智商門檻 150

大佬呀
你估美國高層（例如所羅門）唔知咩叫功能組別咩？
佢要幫手就會幫，佢要奶共唔理你，你死十萬人佢都當睇唔到

勁撚多偷换概念 錯誤比喻
唔係邏輯好真係諗真先睇，d文宣圖又全部亂尻咁黎
屌人有幾難 講到自己做左好多野咁

仲要唔俾其他人做其他嘢，要一齊ff

幾年前
點解幾年前唔識勇武抗爭 唔識冇大台 淨係識今天我？

btw大家起完底就知咩事

參與不公平嘅制度等於幫緊佢
咁你交稅比政府係咪幫緊政府打壓我地

好似好多人唔明功能組別嘅問題，不如樓主pin我條片

明唔明？ 唔明？ 得啦你死番出去啦

哩係屋企 手足就唔會受傷

因為會分散運動既焦點

唔好咁啦
比D位人地兜啦
你望下白兵已經發緊爛揸

咩料？

咁你覺得有咩可以做，文宣、國際戰線一路都做緊
對家武力一路升級點都追唔上，正面打根本冇可能

你加入功能組別嘅投票體制咪係支持贊成佢
照你咁講 不如加入狗隊 建制 共黨

係咪叫你唔好行錯路都唔得？一邊要取消功能組別 你就要進攻佢 增加佢嘅認受性 咁都唔係封我條路？ 一係你解釋下進攻功能組別點樣達到真普選

頭兩句係某KOL真實對白，最尾一句我腦補啫

去到呢到突然間會有咁大分歧我覺得大家拎個建議出黎
沈旭輝都講左佢自己既論述
另一面就話
參與不公的制度就係支持不公
咁好啦 我唔參加 之後係點 純粹等美國制裁?
樓主又話癱瘓個選舉又阻止個選舉 咁大方向係點?

光復議會，等大家可以有少少成功感，安慰下自己打唔過黑警既事實

點解唔可以 所有野都贏曬？

推

仲話前線一定無人同意搞功能組別
想問下白兵咩身份講呢句

講質易戰仲獻醜,話打完中國輸埋,簽緊戰敗條款
明眼人都睇得出中國係唔會遵守,拖到回血之後再打
白兵根本只係普通時事台連登仔,仲要學識偏低嗰種

點阻?打陣地戰?
我睇唔到有機會阻到喎 TG放題點阻?

因為現實係一樣都贏唔到

區議會前都係咁講

即係唔應該理立法會選舉？

有咩著數？

入議會係要癱瘓政府 ban 哂親共議案
制度入面改變係bullshit
入到入唔到 都唔會影響到美國點做野
唔好旨意代議士 抗爭請繼續
要打國際牌 可以Twitter reddit 登報 唔需要假手於人

1. 點解一定要老屈選功能組別一定要支持功能組別 ? 邊條例講？ 你自己認為渣喎

2. 行錯路又係你自己認為你咪講條啱嘅路，睇下功能組別係咪撞撚左你條路所以阻到你爬山？講黎講去都係推人出去死

3. 加入狗隊呢個根本係錯誤比喻，功能組別係理論上係有機會，加入狗隊則近乎不可能
plan b功能組別 plan c加入狗隊 plan d開發高達 plan e開發時光機

如果認輸，之前唔好打啦，對家都未下下開槍

點解你覺得有機會？

區議會都一樣係港共之下一個不公o既體制
一樣都有DQ人
但如果無參與呢個選舉 呢個疫情自救個難度都會提高
琴日 廣福2119個手足可能死左

因為大家喜歡捉鬼 屌埋啲無厘頭嘅人
大家唔可以每次活動都出力？
只係想做先做？

對我地有利嘅野 都唔係每個會做
因為利益細唔做？
屌 本錢都要儲啦

咁點解你唔問當年做乜要將香港回歸俾支那
團結停止互屌啦
運動可以持續咁多個月就係因為不分化
之前和勇不分
無論認唔認同對方所做既野都會支持
點解今次唔可以
如果而家衰喺自己人手點對得住犠牲既手足

兩樣嘢嚟

袋住先係講緊選特首

關立法會事咩事？

Wiki ：

你點玩個議會，都同普選無關係

唔好將自己同烏克蘭比 香港人太平左幾十年，又冇人打過仗

exactly 我覺得可以雙線出行

有 一條議案都唔撚過

咪係囉
點會冇機會

又美國

袋住先係你冇得提名候選人
全部係中共提名
咪撚混淆視聽啦
邊撚到有咩攬炒派特首

等你光復，手足都坐完返出來啦

分化po唔該用不推文

唔靠外國勢力其實香港人係贏唔到，你睇下罷工冇人罷，藍店大把人食，把心一橫不如幫成個香港嘅後生仔去撚哂台灣算

唔係認輸 係認清左個強弱點 明知對家係咁重火力 仲要打陣地戰? 對攻? 紅磡打左一次架啦喎 結果係唔如意 就唔好再犯啦 ching
係人包括我 都想一步登天啦 問題係無辦法做到 咁要搵最低成本方法 就係投票架啦
問我 我緊係想美帝馬上 立刻 即時制裁 但明知無可能啦 11月美國大選 點會理9月既香港選舉? 我地要做係打完個選戰 逼中共DQ 俾美帝多d理由制裁中共

係要直選同功能兩邊都各過半
即係直選全勝，功能唔過半都唔得

醒目，否決人而無實際建議只係鳩嗡。

連登好多泛民收錢開工 黎緊9月成幾千萬
但香港已經冇時間

最後都係做港豬同攬炒，二選一？

其實係
咪撚選啦
成個立會放棄左佢
變返16年焦土派

由頭到尾都係得白票撚出黎搞分化，唔信睇番10月佢地點抹黑區選，精神毒品食得多

得返選舉呢條路去增加談判嘅籌碼，唔係對家只會越嚟越惡

當然其他方法都要繼續做

叫沈閪食屎死全家啦

明知人大可以修憲 再用緊急法 乜都得

係到維穩打埋D似是而非嘅垃圾

咩都等外國幫，香港人都係移民好過

Well said

咁咪一條議案都咪撚過囉
you burn with us, 唔係唔敢呀？

人地問點反共？
樓主：

選功能組別就代表支持個制度呢點由頭到尾都係你地自己呃自己
有例寫住？ 有人講過？

工會同中國立法會比較 你冇撚野呀？

唔好睇到香港咁大，美國要做中共根本就必定。
美國點做，都見唔到同香港普選直接關係。
希望根本唔可以建立起對外國勢力期望上面。

就算當係 係咪唔參選美國就制裁 參選就唔制裁?

你地咁想美國制裁，中國修憲咪俾機會美國幫拖囉

拉

痴撚線講到我可以參選特首咁

不如講下71立法會入面寫左乜
定係其實我地根本上年唔洗做咁多野？
家下每日都有手足比人清算
而個社會就叫大家投票？
姐係呢班手足既犧牲就係比大家去投票選功能組別？早d講啦，死少好撚多人呀。

選功能組別係參選人自己去宣傳，唔係選民去宣傳，做埋泛民份工？
再者，建制個得票係區議會係多左，只係計錯數先輸，而做錯野既人都被調職，今次會做d咩出黎無人知。

投票本身就係民意發洩其中一種方法，區議會後，大家都降左溫，立法會後都會降温。

參選->比人修憲->彰顯不公
唔參選->彰顯不公

燒完基本法
燒完國旗

再走入去渣住基本法宣誓效忠中国

所以我哋更加要加票

咁唔投票係咪就可以幫個運動保溫 OR 升溫

你可以揀向英國問責
聯合聲明已經被違約
要求香港獨立

美港關係法under 聯合聲明 已經係最大籌碼

會唔會係有少少誤會，參與就等如保護個制度？咁區議會當初都唔洗選啦，100%街頭抗爭咪得囉

唔投票,大敗,失敗主義,完結

香港民族特色

2014年11月29日
周永康:提前幾日吹大雞叫人衝金鐘係為左證明
勇武冇用

可以，不過做唔到

佢地就係想永續抗爭，然後成班人俾狗咬又問你係咪放棄佢地

你咪同英國講囉
問題係人地唔撚理你
俾到盡俾條bno平權你

你咁Quote無意思嫁喎，咁同屌柒啲人以前未醒覺依家無資格光復香港無分別，依家黃依邊個陣型要反撲你又講舊時，舊屎沖左落公廁啦

利伸：上屆專登白票要香港人食屎食到頂唔順出黎反撲為止

連登班垃圾佔中都唔知個因由啦，今時今日咪個個坐係電腦前話要進攻功能組別囉

咁點解唔可以同步做？
如果參選左功能組別你所講嘅野就會失敗？

為左抹黑，佢連勇武都扮埋啦

不如你數下點樣過半去贏個議會先啦

永續抗爭既係泛民

而家個大方向就係試左先，
咁試左先有咩捐失先？
無既咪由得佢試囉，嘈乜姐

如果參與制度=認同制度=美國會放棄香港
咁區選過後美國就放棄左香港啦，有鬼咩

想像唔到點解咁多香港人問呢條問題

咁你唔入警隊同共產黨選？功能組別就係小圈子利益 同深圳選舉一撚樣

一個政府認受性點黎？ 我開個臨政 全香港人向臨政投票 就係民意授權，endorse 呢個政權統治合法性

美國Ireland印度波羅的海三國獨立，仲會唔會向殖民政權投誠？

咁撚簡單嘅道理

唔單止要袋住先
仲要齊齊做紅絲
票投工聯會 支持何君堯選特首

第一 向中國問責 等同自殺
第二 香港係由英國建設，香港俾泛民出賣，今日就係要向英國就香港主權問責
第三 關係法Under 聯合聲明，制裁= 垃圾 ，停聯合聲明+ 關係法 支那即刻仆撚走

含撚死啦弱智仔

喂，不如你發揮下創意諗下立法會過半有咩玩法，彈劾、ban議案停罷政府、私人草案、日日緊急質詢保安局咁多花款，真係你想點玩都得

如果佢dq、解散立法會、緊急法既或國際線手足又多兩隻牌上，再講以前DQ國際上wfc咩，依家香港係世界目光之下，根本唔再以咁比較

進攻功能組別？做咩唔加入埋警隊？做咩唔進攻埋人大？

某啲隨便label人熱狗嘅人
想問下佢地 如果你係中共你想班香港人體制內抗爭定係體制外抗爭呀？

玩得功能組別你就係跟住中共set rules去玩 佢大撚把方法同你玩 唔玩殘你都忽悠你十年八年（就好似過去嗰22年咁）
同呢個制度根本冇得玩 如果唔係想保護呢個制度 做咩仲要參與呢個咁唔公平嘅制度？

個成本你唔知姐，琴晚拉左幾多人，死左幾多人咪個成本
如果一開始就玩選舉，當初出黎為咩先？
就係要個政府收皮。家下你話要選舉，姐係勇武當初唔洗出，唔洗死。
因為無論點都會有選舉

因為你邏輯錯誤囉，屌 個個回覆都係加入警隊，一模一樣，邊撚個叫你做野㗎
你唔選就唔存在㗎啦？
冇人認可呢個政權咪一樣係到？ 係槍呀on9
仲有 人地條憲法已經唔撚一樣又唔講

直選22
超區3
區1
本身功能組別7

攻多3席功能組別就36
出面巴打搞緊
體文
進出口
醫學
工程
飲食
呢五個

你知唔知中國洗左幾多錢 保住聯合聲明？

英國國會報告寫住可以中止中國主權，成班中國香港人唔信英國，睇下1842 -1997 年係邊個建設香港？

問題係你唔撚理英國 不停乞中國俾民主你
唔係英國唔撚理你

咁做唔到咪用其他方法，都唔知有咩好屌

唔通選完真係一定要跟國際關係專家講咩，明明只係means唔係End

投票= 支持一國兩制
政權認受性愈高

沈垃圾收好撚多錢維穩 人血到唔人血

冇人要保護呀 咪撚老屈啦屌 你取消到咪取囉
成班姓屈嘅出哂黎

試左先？ 明知結果都要試？

向中國問責 等同自殺

近依半年中共塊面仲唔夠爛？
仲未夠prove俾你知中共除咗美國，係乜都唔驚？ 而美國依家已經打緊中共，點解仲要浪費時間打功能組別？

你做到咪做囉 咪撚再訓醒覺等贏啦
做左野有人認同自然buy你，日撚日係度吹風

原來又係hkip
你慢慢啦 全連登覆到氣咳

當初係為左阻止一條逃犯條例
如果無咪過左 更加大條道理送走晒啲人

就係無期望先要靠自己打選戰 做到既野就盡做
係國際關係上 香港係有用 但有用極都係隻棋 只係份材料 香港人要做要諗 就係點做好個作用 逼中共露出多弱點 根本無可期望美帝大發慈悲打救香港

有幾浪費時間？
搞功能組別好撚浪費白票撚時間我就明

你覺得取消左功能組別就無dq?咪撚天真啦

立法會根據《基本法》規定並依照法定程序制定、修改和廢除法律。政府主要負責以法案的 形式，將新訂法例或現行法例的修訂建議提交立法會審議，以制定成為法例。根據《基本 法》第七十四條，凡不涉及公共開支或政治體制或政府運作的法案，可由立法會議員個別或 聯名提出。至於涉及政府政策的法案，議員在提出前必須得到行政長官的書面同意。法案須 於立法會完成三讀程序，才成為法律。

上面係制定法律，另一part係批準財政預算案。

姐係政府可以唔經立法會去做佢想做既野，除左財政預算案入面提到既野。

咁你可以點停擺？
等到出年3月ban財政預算案？

衝出黎柒

「如果一開始就玩選舉，當初出黎為咩先？」

你個意思就係，只有體制外抗爭就夠
咁真係無得講，完全唔同立場。

和勇不分，體制內/外 都要做野，
呢個我相信先係而家香港既主流。

而你既做法除左成本大、效益低之外，
難聽講無出路。

搞掂功能組別，提名特首都得，點同之前一人一票但係冇得選香港人提名嘅特選候選人。浪費時間嘅係你。

立法會主席出禁制令

又拉埋落去講
係咪永續抗爭等多d人被捕，跟住中共拉到手軟投降
抗爭≠選舉
如果怪選舉就會冇人出，咁我勸你早d移民

就係唔夠
宜家就係要跟足佢規矩玩
再引佢反枱

你選舉過半咪可以推翻囉，等多一年炸嗎，家下都等緊

思維太跳躍啦 係人都知香港政制唔民主架 依個基本上係國際共識 中共成日都叫唔好干涉內政架啦 美帝要打就一早打左啦 無人投票 彰顯不公完又點姐? 要玩選舉要投票既目的 係逼中共最後要DQ 俾多d彈藥美帝打中共咋 唔DQ咪搶攻席位 你估中共唔驚咩? 唔驚就唔駛依家起咁多工會啦

得啦 你咪唔好係度浪費時間囉, 每個人都做佢自己做到既野
有人勇武唔到 咪再嘗試制度內既方法

打佢前門火燒佢後欄都唔明?

goodest logic

咁不如你解釋吓你條路點爭取到普選。

我都想知你駁唔駁到依個post, 駁到我咪跟你條路行囉。

你終於發現咗啦？ 區議會係唔應該選
選完 區議會通過咗「五大訴求 缺一不可」 通過咗陳彥霖紀念公園嘅命名
但係 有咩用？ 五大訴求 爭取到未？

你參與 就係endorse緊呢個制度 你消耗緊自己同埋手足嘅專注力 資源 時間 同埋呢場運動嘅momentum去做呢啲side到冇得再西嘅side quest 為咩？繼續容許自己俾人忽悠多22年？

唔加入警隊？ 一樣Logic 姐 叫你宣誓叫你乜你都要做架啦 答撚到咩你

第一 ，唔承認呢個政權，政權有槍而存在，但要記住政權係人民授權，投票就係最強而有力嘅授權，今屆政府得票90%，人民普遍支持一國兩制（制度內）繼續運作，「革命」分子進入體制 ，盡收維穩之效

-> 向國際遊說支持香港獨立同時 一班中國人向國際表示支持一國兩制= 倒米

區議會投票率創新高喎 邊個國家話香港人支持一國兩制?

得啦支那仔 繼續求你嘅中國政府賜民主

兩樣都要做，冇咩好噪
要勇武
都要玩體制

家陣肺炎，下下吹幾十萬人同你周圍開花？
還是你想大家係屋企鍵戰抗爭

家陣個風氣同舊年叫人唔好投區選一樣

人大俾你修憲？

屌 屌屌 香港人真係弱智

唔想議會內抗爭
咁係咪即係否定左區議員同議員嘅身份？
咁抗爭被拉有幾多係因為有議員跟進先有律師可以見？
如果議會內有更多議員係自己人，唔係仲好咩？

定係一個二個想白兵式抗爭
然後等fbi入差館保釋d前線？

我唔係話勇武無用喎 但勇武出黎 都要有2百萬人撐架
選舉係最溫和既方法 都係最多人會做既方法 放棄選舉 其實同孤立勇武有咩分別?

我又補充下

2019年11月24日 區議會選舉
2019年11月27日 簽訂香港民主與人權法案

所謂既體制內抗爭選民只係其中一樣，班泛民先係主力，因為佢地可以最直接抗爭，但佢地做過乜野？除左許智峯出國同最近一次去美國遊說，仲有咩？
300億投支持，取消拉布，無法阻止警察加人工

唔好話選舉可以幫佢地阻止到先。如果因為唔過半數就無辨法的話，一個月10萬比佢地做乜？呢樣係佢地要思考既野

下？ 個個國家都講緊香港支持一國兩制啦 制度內求變
唔係想推翻政府 只要中國香港🇭🇰有民主回歸
冇撚野呀？

立法會係中共嘅制度之下嘅產物黎 從來都唔係屬於香港人 亦都唔會屬於香港人 有種票有功能組別有DQ有釋法等等等 個政權有咁多工具同你玩 代表香港人嘅議員唔會喺呢個佢嘅產物入面過半
就算萬一萬一俾你過半 又廢除到功能組別咩？又 實現到五大訴求啦咩？？

香港人係要一個新嘅制度同埋議會
唔好繼續俾中共用過去22年如出一徹嘅方法忽悠啦

仲係度講政權源自人民你黎自中共？
槍杆子出政權呀on9

你遊乜尻野說啫 去twitter出個tweet就叫遊說？
你真係唔識㗎喎？做議員要跟政府講黎做野？你咁撚樣都拉埋做狗要跟政府做野黎講

今晚拉果班區議員真係聽政府講被捕喎
邏輯咁差就咪撚聽白兵呢類精神毒品啦

我無話無人出，不過大家唔洗咁激進囉，唔洗冒生命危險囉。乖乖遊行咪算，死人好好玩咩？定死果個唔係你無咩所謂？定你身嬌肉貴d？

其實我真係唔明功能組別今年可以點贏？
明明就無可能過到半 啲工會要運作12個月先有得投票
同埋直選咪最多6 4比
但保皇黨配好曬票
睇下泛民唔洗幾耐又狗咬狗撞曬區
重未計dq 換票箱 唔缺席唔投錯票
中共都話你過半就係獨立
點會比我地過到半
不過我都明沈輝嘅論述
就係要中共唔要面 做到有咁唔公平得咁唔公平
比全世界睇到 再希望發展落去有人搞中共

其實唔係話反對投票就無野做
有無人迫成班議員聯署咗未
同全世界同美國佬講反對功能組別呢個不公平選舉未？
點解佢地無做呢啲野？
個政綱有無取消功能組別？
唔係話分化 咁佢地做緊乜鳩

明明中美第二談判都放咗香港有無普選落去
同埋香港明明就係中國春袋
無我地佢鬼有得換錢
中國唔想再輸貿易戰 好可能會讓步
就算美國大選都唔關事 打中國係美國幾代既事

忽悠

做乜都無用呀嘛, 我知呀。你呢個說法聽左好多次啦
你當手足只係得「一類人」? 個個由頭勇武到腳?

勇武唔夠力 又話好唔夠勇
勇武比人拉又話和理非唔夠勇
勇一段時間又話要轉戰術啦

好啦, 呢家搵到個位可以試下入一入
一開工會, 對家又跟住係咁開
然後就有堆人走出黎話無用架

噢

勁wo 贏哂啦？？

但香港0改變 醒下啦

民主回歸法案 under 關係法
關係法under 聯合聲明
聯合聲明 就係一國兩制

好簡單姐

係少數派

如果到時過半議席都否決唔到某啲爭議性既野, 到時事實擺在眼前, 暗共咪現形, 咪全民覺醒, 好多人係接觸政治無耐, 呢個係必經階段, 你無其他可行現實既方案係說服唔到人

如到時贏唔到, 一定係港共加強力度使橫手, 咪有更加多口實比美國介入幫香港, 制裁班狗官

如果你話咁樣係支持個制度, 你睇下其他地方既抗爭, 人地都係內外並行, 寸土必爭, 輸打贏要, 同個制度鬥長命, 搞幾十年先成功, 你作為旁觀者會唔會覺得佢地支持個制度

而且美國幫你都唔係單純想幫你, 佢都有佢地政治目的, 唔會因為你進攻就改變佢地大方向

許智峯出左去同你d前線頂緊喇

白兵邊撚個呀？ 幫我卒腳都未輪到佢

去英國美國遊說獨立

新加坡都係咁樣獨立

唔係去要人endorse 你老母臭閪嘅中國政府

討論非法組織浪費時間

USHK POLICY ACT under 中英聯會聲明?
你玩我呀?

其實區議會都冇可能贏㗎 對家有哂配票 種票 xxxxxxxx
聯署我係支持嘅，因為要白紙黑字换佢地背叛左就係一世污名，唔好同我講佢地以前點點點點，白紙黑字寫到明係兩個程度黎

因為好多香港人可以立於不敗之地

你見對家都係咁開工會就知咩料啦
之後就有班人走出黎話入功能組別無用
同時間班熱狗又走返出黎大大聲

香港0改變
你咁都up得出
唔好咁啦好無，大家都係為香港好啫
無睇區議會開會？

樓主做分化撚收咗幾多毛? 5毛定3毛

你要咁追，就點都唔洗講，
重有修改議事規則、港珠澳、密室談判等等。

咁講你就只係因為唔支持泛民，所以唔支持體際內抗爭，
如果因為泛民往績就唔支持體際內抗爭，否定過半數既機會，只支持成本大、效益低既勇武，你唔會說服到其他人。

要知道，2020同2016，無論氣氛、目標都已經唔同哂。

The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration:

《美港政策法》under於《中英聯合聲明》
即係冇聯合聲明，就冇關係法。

Google

對家又種票又配票咁就有用
我地做就無用
唔好玩啦，就係要破壞對家要做嘅嘢先減弱到對家力量

咁都唔做？

班狗有一隻有事？
有一個手足救得返？

開打飛機改名大會好得意？

好叻囉你咪？

judge我用字但唔識judge我啲points
連登仔就係咁 用曬啲精力去搵「線索」捉鬼 批鬥係其中一樣 仲有就係根據對方立場去judge人

其實沈輝係教主個live都話今屆係贏唔到
要等下屆

其實你知唔知咩係真雙普選

佢好多個Post 都係咁

聽講宜家做泛民打手搵幾皮一個月

維穩大師

哦。。。你講嘅改變就係要咁
我以為係為香港好咋
起碼否決左之後建制派嘅撥款先
斷建制財路

咁樣係咪=無改變到？

破就立即提出，無更好方法就唔好ban

如果要班狗有事，要有手足救得返先算係改變既門鑑，
咁就乜撚都唔洗做，因為就算美國插手都唔會做到以上效果

我岩先GET左錯UNDER個意思
BTW, 呢家中英聯合聲明搞得掂既機會細過等美國佬REVIEW

參與個選舉 同 支持制度 同 認同個政府 係唔同既概念架喎
我參與個選舉係想俾我支持既人做代議士
唔代表我認同個制度 亦都唔認同個選舉喎
依個係普遍溫和香港人依家諗法 佢地唔行制度外抗爭 唔等於佢地認同個制度 認同個政府喎

佢之後就會spin到，落選都有公職，無輸到架etc

但我想講，剩係建制衛生組織cap少左好多水已經差好撚遠啦

唔好玩啦，立法會好明顯係英國佬留低嘅產物，如果中共產物，點會俾機會你過半有否決權。

聽講白票撚打手仲多 幾時講下

依現況黎睇, 區議會都做緊類似既野
一個非常好既改變
換句話講, 雙管齊下一定要

有無諗過點解樓主對呢個方法咁無信心
就係一早試過知對家會dq一堆自己友所以要雙真普選
五大訴求過咗咁耐都講得好清楚
香港人係要一個民主嘅制度
點解會反而諗到要喺一個扭曲咗嘅制度入面抗爭

唔好意思，冇你咁叻，真係唔撚柒識呢個字點解
讀fuck由？

我講嘅改變 係將中國從香港踢出
將香港主權問題推上國際
唔係討論緊中國選民參加中國區議會嘅支那內政

乜功能組別試過啦咩

算啦屌 完左喇

有Jd就有關係法 極之致命

聯合聲明> 中國香港普選

幾年前係全球支匪啵。

但你叫人唔投票，目的係咩?點解俾保皇攞哂議席，可以阻止批錢?

你唔挽功能組別 咪等獻世派攞哂35席囉
可唔可以抱住攞多幾席心態去諗
你直接否定個制度 其實咪益咗港共
何況你而家要取消功能組別
呢個官僚制度下 今年都冇可能改變到
咁飯民唔配合 可以做乜 真係坐喺度等人選？

你做到咩你咪講出黎囉
hkip就算尻數啦，仲衰撚過白票撚

輸咗而家嘈住要投票班撚屌咪自動收皮

其實我阻止唔到大家投票同我唔係完全否定投票既，但點解要煲大呢件事先係我既問題
講真，你泛民係要帶領我地去贏制度內抗爭，家下要我地教返你都算。
但吹風叫大家去關注呢件事就好有問題。
首先，個政府唔會唔玩野，沈生呢句唔試過點知唔得係不負責任，如果唔得咁點？
第二，投票要佔大家幾多時間？9月自己行去投咪得，你泛民同本土傾掂數，再助選下咪得？點解要市民做埋你果份？
第三，大家可以用email向外國求助，好似攬炒巴咁傾。有更多其他野可以做，好似最近泛民去美國講要真普選咁，美國都有法案2020普選，咁點解仲要煲大功能組別？plan b？乜大家會投建制咩？點解唔進攻哂35席直選？

仲未贏就乜都要做
不過販民食夠人向饅頭就會階段性勝利係天性
預L咗

大家想要中國香港有民主，大家都認同中國政府，咁得啦
搞咁多做乜 原來都係想幫中國政府恢復管治
你當左香港立法會係英國國會？ 代議士？ 冇撚野呀
議撚到D咩？
參加唔公義嘅制度 就係支持緊呢個制度存在

我係唔承認政權，唔投 白乜撚野

袋你老母住先咩
你而家事後孔明覺得自己好撚醒？

識時務者為俊傑，細佬你幾年前入共係當時的時勢，家下唔掂喇，唔係無肺就係問吊，後果很嚴重的。

第一日識香港人?

15年就話去做狗改變狗隊,而家就

但你唔承認政權就係唔選唔投
揾幾多啫

Hkip 2014 係英國國會講 緊聯合聲明國際條約

你到2020 年都係討論支那立法會喳 支那畜

DQ味再選囉，今時今日，如果地區直選，政府DQ就有用?只會連中立票都輸清光

識唔識英文 section 1-3先係contingent on中英聯合聲明 尤其是你quote嗰段只係apply落section 1指明美國解讀中英聯合聲明嘅implications
4-6 including defence of Hong Kong human rihgts係獨立嘅美國政策

只要「美國認為」中英聯合聲明保證唔到香港人嘅人權民主嘅話冇任何嘢阻止到美國根據香港關係法介入

如果中國去台灣建立政府

台灣人會唔會投票 ？

但香港人會，因為香港人當自己係中國人

你唔洗當啦 睇得出你嘅支那思想

是但啦，有票唔投就係on9仔
香港人性格呀嗎，汁輸行頭慘過敗家，人人都有既野你唔要就係白癡

有咩方法又講唔出！
我想問你，選完真係win到過半，咁錯左d咩呢？

許智峯佢去北歐我真心讚wo，讚又屌？

你冇野嘛？

The Congress recognizes that under the JD

同我講一大堆廢話
因為呢句宜家英國講乜美國都要跟
呢22 年都係

樓主貌似趕搭上了最後一班車，同車的有689，777，韓國瑜、葉劉等一眾，可惜該車係去緊相反方向，家下車門關上，拜拜👋

又開始黎料啦 邏輯咁撚差就柒少陣啦
台灣人唔會投唔係因為佢當唔當自己係中國人，係因為台灣有自己政府同埋軍隊呀
on9仔
咁撚柒就咪撚亂舉例子啦，是但一個都俾人恥笑足成年

首先我唔係泛民打手 我只係支持多管齊下
第一 進攻哂35席緊係好 但係建制有鐵票同識配票情況下 根本無可能做到
第二 美帝係咪真係會即刻制裁 無人知 trump唔會理香港點 香港係國際關係上係一隻棋 係一個制裁中共既理由 但唔會係目的 美國人都唔係大愛到一定要有香港普選先投trump 如果到時美帝唔落力制裁中共 我地可以點?
第三 成日都有人攪國際投票架啦 有幾多次真係有人理 國際遊說係長期戰 眾志佢地攪人權法都攪左成4 5年喎 唔係今年就成一野成功既事
第四 依家個風向係講緊玩投票定焦土 有好多人都唔清楚個風向 到時再有人帶風向話要射落海 咁又點處理?

佢地咪剩係同你講有下一步囉

支唔支持泛民係另一回事。
2020氣氛底下，300億有無泛民阻止？
體制內抗爭得毓民有做過，就係拉布，都比泛民玩死

咁你選舉就係睇往績架啦唔係我點知你做唔做到野？

都話你係白兵撚又唔認跟手自爆
呢張圖成張0邏輯都拎出黎俾人笑

所以你當自己係中國人走去投票
中國人咪向中國政府問責囉
中國人咪去中國立法會投票

含你條命咩，係搶返我地應得的權力

Please explain it
I am very pleased to hear from you chink

哈

台灣人唔投中國假政府冇野發生，因為資源係台灣政府手上，唔理就得
香港人唔投係有野發生，因為資源會俾人搶尻哂
你柒夠未啊

請講出方法
另外，請答我，立法會真係攞到過半，有咩錯同壞處?

巴打你學下點解讀formal document先啦

section 1 話 The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration (A)-(E) 呀
咁A至E係咩呀
咪JD條款嘅簡略囉
咁section 1姐係講緊咩呀
咪summarize JD嘅條款囉

Section 2 至 6 都唔關 section 1 事 你做咩姐

唔知邊個post答左幾十次 廢撚事再打 駁撚完你都係繼續出沒

其實問題係假設班人選到過半會點做
佢地承諾會ban 曬所有政府方案同財委就話姐
候選人連會點做都未講到，講經咩

同埋素人都仲可以考慮下，但一大班泛民有曬賣港前科
你唔道歉承認以前犯咗錯，再比你個攬炒藍圖我睇既話，你叫我點投

如果佢地唔係講明想攬炒個立會同講會係選後點樣幫抗爭者，乜輸咗個立會真係有分別咩

TLDR: 參選既講明參選後會點幫抗爭者同會攬炒立會先叫我投啦

第一，唔試過點知唔得？

第二，我都幾肯定中國唔係怕美國的話，上年一早屠左城。新疆西藏咁慘都唔出手，係香港出手？立得法就要打你中共。當然佢落台另計。
加上如果美國要放軟，你咪多幾年移民，共產黨一樣即時收你皮

第三，2020同2016氣氛唔同，人權法咁快立係有原因

第四，家下呢個進攻功能組別風向都搞唔掂，諗咁多為咩？

你睇佢駁我駁到幾撚有病就知
算啦 咪撚浪費時間駁佢

講緊台灣被中國侵佔緊，「一國兩制」嘅台灣人會唔會走去投票增加政府認受性？

我都想我柒 唉

今日大埔重狗重到傻，請正視

借位推一推

我見到可以廢左特首，咁夠唔夠權力?

第一句咪重點囉
冇第一句 就冇1992 政策法啦大佬

反而參選，搶返香港人應得議席，攞到否決權，就正正可以癱瘓政府

哦 中國人記住9 月去投票支持中國立法會啦

乜鳩野「解讀」 formal document
真係識嘅俾你笑死
唔識俾你嚇死

關係法就係1992 年建基聯合聲明而存在

1997 年7月1 日前有撚？

我投個廢嘅垃法會都好過投一個ff出黎嘅立法會自己冇實力仲係度迫人做選擇唔阻你發夢啦

得啦支那仔 投票啦

大佬，講到功能組別係共產黨擁有咁！d議席係香港人架！！
每個議席都係一票，多一票反對票，點解會變左參選就支持政府?

你講嘅侵佔係有中國政權係台灣上建立左中國台灣嘅選舉
而事實啱啱完左係台灣人搞嘅台灣選舉，點解要選，係因為佢有槍有資源
點解唔選香港人搞嘅香港政府，係因為冇槍冇資源
你連自己柒係邊都唔知好難搞㗎喎

辯乜嘢姐 叻喇 睇透世事喇 盡情bin C la
依家俾你上埋熱門咁又點 對件事冇幫助
大家唔好理樓主

算啦 咪撚覆班垃圾 覆覆下又上左熱門

唔好再覆
成班垃圾洗地

根本班黃絲就完全冇理解某國際關係專家條普選路線圖，有認真理解過就知本身就唔可行。我明大家搵唔到野做見有人好似點條明路出嚟就跟風去做。但做之前可唔可以睇睇係咪真係可行。

我未見過支那人有得投票，仲有立法會不是中國擁有，係香港人的

泛民支持者真係蠢到睇唔明就當人柒
冇槍冇資源就返去投票啦 贏到盡呀 贏足22 年

下？ 你驗下眼啦

支那國家主席都係投票選架

立法會寫住中國香港

深圳都有得投票選區長 唔好係到柒

下，中國人有得投票選主席?

咁個區長有咩可以做?可唔可以投反對票?

錯
首先再重申 Section 2 至 6 都唔關 section 1事
尤其4-6根本冇提及JD 所以section 1點define JD同4-6冇根本關係
而舉個例 5)
Support for democratization is a fundamental principle of United States foreign policy. As such, it naturally applies to United States policy toward Hong Kong. This will remain equally true after June 30, 1997.
支持民主化係美國大義 支持香港民主化乃自然美國政策
JD關美國外交fundamental principle咩事呀?

結論就係
1.即使冇JD 香港關係法唔係必然失效
2.即使有JD 只要美國認為JD係無法保障香港人權民主嘅 隨時可以作出介入 trump想嘅話呢一刻已經可以
所以關鍵係點樣令美國認同JD保障唔到香港人權民主&有political will介入 唔係JD存在與否(雖然JD失效有可能係其中一個手段)

5毛/熱狗/腦殘/失敗撚又出現了

用中國投票同香港比，咁都講得出，唔怪得要杯葛啦

JD係關係法存在嘅歷史原因 點可以將JD當成關係法嘅condiiton of validity

某程度上樓主係岩
袋住先會更容易選到黃絲特首
但係當年民情未覺醒，無人估到林鄭可以令到黃營大團結
泛民評估袋住先都無可能有黃營既人出到閘而反對都唔可以話錯
時空唔同不能直接比較

傻鳩
今日都仲用呢個point

咁你做緊野未？英國佬幾時宣布聯合聲明違約？

不過搵英國佬幫手同參選 同時進行有咩衝突？

咁你咁講
要點樣做先將香港問題推上國際？
有民意代表嘅議員去外國游說有說服力d
定
你動員出街揮動美國旗會好d？
(定萬國旗？因為要推上國際)

你從來講緊嘅係目的，講結果
但你無講如何實行
即使你點做，你同我同所有香港人都知道
唔係你今日做，聽日就有結果
同埋，就算你係標榜體制外抗爭
你都要接受唔同光鐠嘅領導者
因為他日光復左香港
你嘅做法與他人唔同，你一樣會係體制內做獨裁者

加上，美國會因為你參選就無視中共暴力dq？
唔好玩啦

我地係咪有咩誤會，依家唔係講話要制訂/修改議案，只係單純地由頭拉布拉到尾，你quote依段係想同我講過半左都唔可以由立法會改功能組別定點？

基本上政府所有野都要經立法會審議，你想點拉死個議案理論上係無問題嫁喎

咁都係因為體制內做議員先去北歐有用
唔通求其一個去北歐就說服到？

你用結果去睇既話其實無一個行動有意思嫁喎，包括打緊國際線、文宣手足、甚至71入立法會既手足，調番轉問佢地做既野爭取左五大訴求未？咁係咪大家收晒皮咩都唔做？

或者你講下有咩單一行動係work, 真係全民勇武就得？1118大理見唔見到實力差距幾大，定視而不見就算繼續ff每人拎把刀上去打爆左警犬啦？

咁你有乜高見呢
all in 美國？
有冇時間表？

我衰撚極都唔夠你班熱狗衰啦
14年到依家都好似怨婦咁日屌夜屌
去跟白兵用鍵盤買軍火武裝革命啦

又係凌晨post

why not both 各有各做？
唔進攻功能組别有咩alternative 又up唔出？

兄弟爬山收晒皮？

一時又話美國唔會幫 一時又話無外國勢力贏唔到
點呀 彈出彈入

最大公因數, 你有本事咪改變世界

袋住先咁袋左乜 ?
做人就係好矛盾, 包括你, 你又叫要攬炒, 又話反攻功能組別唔 WORK, 唔 WORK 咪你期望既攬炒囉, 咁你仲有乜好嘈

當初立法會唔係過半咪遊行囉。

收皮啦屌你老母

特首要601個選委提名先至出到閘畀選民選，即係有兩三個林鄭畀你揀。

講撚中你牙垃圾？睇你啲閪款咪連發夢都怕，抗乜爭丫鎖住自己到9月再爬去投票啦

你知佢幾年後會有831框架落閘 當年個個都袋住先啦
成撚日想當年 高登仔當年都係中國人啦 DLLM
今日就唔可以反對佢?

你係咪唔記得袋住先係基於831框架呀?

屌緊你自視過高

自視高就梗架啦，對住你呢類廢物

你咪廢物

屌番你老母快撚啲繼續吠啦

你進攻到咩？
研究過功能組別界別構成未呀？

進攻唔到依家嗰十席邊到嚟？

因為我地本來都唔過半 佢取消左 我地佔成個立法會嘅百分比就會提高